［理性討論］林鄭今日竟然淨係道歉

佢竟然可以係二百萬人出嚟遊行之後淨係道歉
佢係咪想迫我地有咩下一步行動
令佢有藉口出解放軍？

Pish 老老實實 佢今日咁樣道歉話唔埋有啲中間派想無左件事佢 然後啲人就覺得我地真係出嚟搞事 佢就有藉口出老解

Pish

唔想見到我地呢邊會再有傷亡
唔係叫大家唔好衝
只不過係大家有眼睇
呢個政府咩都做得出
如果唔係嚟緊G20 同台灣單野我諗政府都唔肯又道歉又暫緩

林鄭：我道歉呀! 對唔撚住啊!

扮死狗 =/= 道歉

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

原因